點解男朋友係咁（想請各位巴絲打入黎幫一幫我。）

最近睇到好多絲打都話自己男朋友點點點
我每次見到 都以為自己開post
同佢一齊左9個月，大家都係學生，冇咩收入
有時候佢激嬲左我，係唔出聲，已讀不回，打比佢係咁喊問佢點解唔出聲 我喊到咁你心唔心痛 次次都係我喊左一晚，第二日死死地氣同佢講對唔住，唔好嬲我嬲你，我唔岩。
有一次問過佢，點解唔出聲，佢答我我唔想出聲 等你自己冷靜再搵返我。我都有同佢講返，其實我最想係你氹我，佢話好呀下次會架啦，結果下次都係咁，唔出聲。
我唔係咩港女，我想要嘅我自己儲錢買到，但有時都想男朋友買比我，一啲重要日子，我想要一紮花，想要一條50蚊嘅頸鏈，想要你織比我嘅頸巾，好難咩，次次都同我講 冇錢 買唔到 做唔到。
但我都有親手整野送比你，情侶衫、電話殼都係我送，我想要你送少少野比我都咁難咩？想係氹我開心都咁難咩？屌我就次次屌得咁開心。
你上兩次講分手，我都有改，你話冇私人空間，我都比你打機、打波，鐘意去就去，唔阻你；你話想我唔好煩你，我冇再咁多打比你。
點解我想你買少少野，想你陪下我，你都做唔到？
次次分手都係我喊住求你
到宜家呢一刻，我喊住打呢篇文，你都淨係掛住打機，我都唔敢搵你，我驚你又唔覆我唔出聲。
我懷疑你係未已經唔愛我，好多人叫我同你分手，但我真係好愛你，我唔捨得。
到最後 我想請各位幫我諗下 點樣令男朋友更加愛我。
利申 可能有錯字 同埋第一次打咁長 多謝你睇哂。

男朋友 上次你講分手 話唔想我再咁辛苦
我真係唔介意辛苦 但我想你改 我想你愛我多啲

我好辛苦 我知你會睇到

分手

我想問你愛佢d乜？靚仔？

矯揉造作 啲男人仲唔鍾意你放上網講

哦，嗰小朋友2016出世

佢唔靚仔 我鐘意同佢一齊嘅感覺 好幸福

我唔會打咁大篇野呃你地 呃你地我死全家。

被中出咗未？中出咗就自己好走啦。

好幸福？字裏行間完全睇唔到

我就係唔想咁

畀佢扑

好嘅時候係 出街拖實我
佢出街同係屋企好似唔同人黎。

接受現實啦 我知分手好痛好攰
但妳都唔愛自己憑咩人愛妳在乎妳

我問過自己 你想長痛定短痛
我想長痛 因為係佢
所以宜家想請教各位點先唔痛

分手把啦屌，打咁撚多理由托柒咩
真係好撚犯賤

絲打太因爲佢失去自我了 認真既如果你講完都係咁 冇改變諗下佢係咪咁值得你咁為佢 我自己就係一有咩問題就拎出泥講唔收埋 但如果佢都咁逃避處理大家既問題 真係唔太行到落去

長痛不如短痛
睇你咁講佢都唔似會改變 繼續一齊只會自己辛苦 不如早啲抽身忘記佢 搵真正屬於自己既幸福啦

屌 係囉 真係好撚犯賤
邊個叫我愛佢

基本野啦, 有咩咁好
佢有咩特別搞到你咁on9
好明顯佢唔鍾意你啦
你係咪外表唔係幾好, 改下佢大把選擇啦
好多唔靚既女人都係因為懶

我呢9個月都有人追 我自認脾氣差

咁佢有咩特別令你鍾意?
你都冇答

絲打 呢個男仔愛自己多過多你
你係呢段關係根本唔開心 唔好強求
有時候唔係一廂情願唔想分手就解決到問題
對方根本冇心去改 你只會不斷受苦
好明顯時候已經到了
宜家分手一定好痛 但總會有好返既一日
但如果你縱容自己去受苦唔離開 你會一直痛苦

我宜家好似等緊佢長大嘅老母咁
佢大左成熟好左 就比第二個女人執

我鐘意佢拖住我個種感覺 其他人比唔到

出街都唔拖你咁你即刻分手啦

講真句俾返啲尊嚴自己
如果佢見你喊成咁都冇乜反應就收手啦
唔好作賤自己
利申：真絲

岩呀, 你分手要第2個埋單
你個處都冇左, 唔好分
咁撚on9都有

其實天下間好多好男仔, 唔啱既早D放棄喇
要記住你鍾意食蘋果的話就唔好期望你手上個橙有一日會變成蘋果味, 浪費青春根本無可能

有時候唔係你既就唔係你
有時係真係整定幫人教男朋友/老公
唔係妄想等佢成熟/長大
佢唔成熟同唔長大唔係因為年紀
係因為你唔係令佢想長大同成熟既人

字裡行間樓主咪又係On9
好成熟咩?

你唔係第一個咁同我講
我睇感情台好多絲打都同我一樣
都係好愛好唔捨得

唔好意思

係未要去搵個蘋果 唔要舊橙

當然喇, 唔係你一定會後悔

好心痛 呢9個月大家一齊咁耐 真係感受唔到我好愛你咩？

你唔捨得分手咪忍落去囉
你都識講係長痛啦

擺喺我個post我再答你

兩個都唔夠成熟

期間有個男仔好好，A0同年紀，我唔開心佢會take care我，我想要咩佢都會買，食飯都係佢比，佢都講明鐘意我，但我都係鐘意我男朋友。

copy and paste

你男朋友係咪識轉彎

我都曾經經歷過非君不嫁既年紀 仲鑽左3年牛角尖
但我宜家過得好幸福 因為我終於搵到真正對我好既另一半
想擁有一段正常既感情 你一定要識得愛自己先
如果你甘心係呢段關係 你永遠冇辦法感到幸福
我個ex會經常發脾氣鬧我 又會話我好多野唔好
到今時今日 我仲係同以前一樣
但唔同既係宜家既男朋友會包容同接納我既缺點
仲會係我角度出發做好多體貼既行為 呢啲先係真正既愛

佢係愛你既話就會在乎你感受，會肯為你去改變、成為更好既自己，而唔係一味只要求你就佢
其實講得岀分手仲要唔止一次都已經...

你點忍心講分手？你講完唔會唔開心？
同埋我宜家講分手，同真正對我好個個一齊，唔係對佢好唔公平咩

男朋友 我好愛你 我唔想放棄 你可唔可以對我好啲

咁都有拖拍
做靚仔真係爽

咩叫識轉彎

佢唔靚仔 佢成日都好自戀 話自己靚仔 我好唔鐘意佢咁

女人如衣服

狠心 當你意識到你成日唔開心
你啲朋友由一開始聽你呻到最後已經懶得再屌你
你會知真係唔應該再留戀 離開錯既人先可以令你解脫
否則 你呢啲post只會一直開落去同千篇一律
同埋你同男朋友分手唔代表你要同個個對你好既人一齊
分開係令你搵返真正既自己 唔洗急於同人一齊
到你真正收拾好心情 搵到一個合適既對象先再拍拖

拍拖唔係話你不停付出
就可以令佢「將心比心」
佢唔識/唔想花心思
你有無正面直接地表達過自己想要咩先？
有時候男人未必知道女人想要乜
你可以試下講下
睇下佢會唔會有改善
但你要記住自己最重要
失去依一個男人唔會令你過唔到生活
佢有錯 你要清楚指明
並唔係委屈求全
如果始終佢唔認為自己有問題
或者比唔到你需要嘅嘢你
其實分手唔係咩大不了
拍拖係求開心啫 係咪？

玩hard to get 吊到條女死去活來，高手

你唔痛？我一諗到同佢分手好痛好痛 會失去左佢 就好辛苦 好痛

我想要一紮花 --- Lv. 2
想要一條50蚊嘅頸鏈 --- Lv. 1
想要你織比我嘅頸巾 --- Lv. 9999

條撚呀，扑你扑到傻撚左唔捨得分手

因為男人不壞

你淨係講咁少又好難同你分析
至少佢應該冇你想像中咁需要你
或者你要增加吓自己嘅價值，例如外表、俾其他人追吓，冇計，男人就係鍾意爭嘢
btw想講港唔港女唔係淨係睇錢，仲有脾氣
其實你為咗要佢氹喊成晚真係
佢一開始唔氹就唔氹架啦，你扭都冇用架喎，盞佢覺得你喊=煩

係
我有同佢講 我想要乜乜乜
你咁樣做 我會好唔開心 我想你改
佢會答我 我改唔到 我唔做唔到
多謝絲打

痛 點會唔痛 成日同d fd講話不如搵返佢
啲fd會屌返醒你 又會陪你 慢慢就唔會再痛
呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得
你未識佢之前夠係咁生活啦
永遠記住愛人七分 留返三分要愛自己

我有同男朋友講 有男仔追緊我 佢最後同我講 我嘅野佢唔會得到 佢已經睇死我唔會離開佢
我諗就算我真係離開左 佢都唔會點 應該都係日日打機

btw 多謝絲打

未長大的男孩 算把啦

多謝絲打 我都想有一日好似你咁幸福
搵到個Mr right

係我on9死都唔肯走 癲撚左

你意思係
以你所見, 你男友最開心o既時刻, 就只係同你有親密行為o既時候only?

佢就係睇死你太愛佢 知你唔會離開佢 而且佢性格係咁 你要逼自己接受 但你會好辛苦

首先你唔好咁乖
佢睇死你，你咪試吓做d未對佢做過嘅嘢，比如1日淨係覆佢1個msg
除非你哋已經拍咗好耐拖，咁就應該好難改變

我唔知佢 但係佢扑緊野先會主動講我愛你同埋老婆

個時分手我其實係有個信念
我成日同自己講 我會一直等 等到佢變好返黎搵我
呢一刻既我地唔適合 可能過幾年會適合
但最後發現大家只係對方生命中既過客

作為過來人 我只可以將我既經歷分享俾你
但你聽完點揀係你自己既決定
希望你早日解脫 再搵到真正既幸福

係 佢好似冇左我唔緊要 但我冇左佢好撚緊要 我真係好撚on9

聽日試下 佢應該都唔會搵我
我會忍住自己唔撚好覆佢

絲打你都係仲細個姐我諗 人始終都係會大 大個d你就明你依家呢個你係幾咁on9.. 乖乖地聽其他巴打絲打講啦 呢個男仔唔值得你痴上去

難聽都係個句 大個你就明 雖然我明講乜都改變唔到你依家既諗法 希望你識得盡早醒悟 為左個o靚仔冇左自己搞到唔錫身係幾咁不智既事 不過總係要經歷下既

因為你好撚煩 成日嬲嬲嬲 嬲你老闆咩
成日話要氹氹氹 想人氹就可以特燈去嬲？
你再煩就分手啦臭閪

當我望住身邊嘅人 7年 5年 3年 1年半 有啲都離離合合 什至冇再一齊返 究竟咩人先唔係過客 邊個先係令你幸福

多謝你鬧我

根本樓豬都好撚on9
呢個男人比唔到啲你想要嘅野你 你叫佢改佢都話明唔改
真係鍾意你嘅點會咁 從你講嘅野入面完全睇唔到佢係愛你珍惜你
繼續同佢一齊只會將啲問題無限loop 繼續受傷
你揀得呢條路就唔好上黎問點先可以唔痛

多謝你呀巴打 我都知宜家鑽緊牛角尖 我希望有一日 我會心淡 我會心死 聽大家咁講

我明白呀 我男朋友嗌交個陣直頭唔會聽電話
有時都會亂諗野 但我都唔想分手
慶幸嘅係我係其他位都睇得出佢愛我
可能每個人表達愛嘅方式都唔同
但如果你地一直都係咁
就算佢唔講分手 你遲早都一定頂唔順
嘗試咗將自己嘅感受表達比佢知先
佢咁都唔理冇改善嘅 咁呢段感情好極有限

知道啦絲打 我會聽大家講

你會感覺到架 一個岩既人唔會令你唔開心
一個岩既人唔會令到你需要上黎開post呻

絲打宜家應該好開心好幸福 我都係行緊你舊路

冇嫁 你keep住咁既心態 你好難走得甩 真係唔希望到worst case佢玩到唔戴套要中出 或者 迫你食藥 然後又萬一竟然中左 叫你落左佢 或更加仆街唔理你 而你又咁on9 生左落黎 case 2 以上既野加郁手郁腳

真心 應該唔少人見過呢d 真係唔希望呢d發生左你先識醒

佢係你o既第一個男人?

淨係上床時先會講甜言蜜語
o個刻先會講哂平時唔會講o既氹人說話

條仔份人好似假o左o的喎

唔係 佢唔係第一個

信我地啦 你幾年後睇返個post都會覺得自己好傻豬豬
我自己睇返當時啲日記都覺得好on9
仲share返俾當時陪我既fd睇 大家都得啖笑

多謝絲打 明白架啦

分手啦,佢冇愛你

過來人奉勸你都係早走早著，比條生路自己

分手啦
屌你d 女人就係犯賤
有個好男人媾你唔識珍惜
又覺得d 好男人悶
俾你搵到個賤男又話呢個世界冇晒好男人
講撚晒啦
利申：講緊我自己俾人拒絕到絕望

其實好明顯係你條仔明白咩係自愛
佢錫自己多過錫妳 咁只可以話妳同佢都唔夾
咁樣落去遲早分 除非妳頂得順佢對妳咁嘅態度
又或者佢會突然轉個態度 但妳覺得有幾大可能?
拖落去只係大家都辛苦
咩長痛短痛都係廢話 有得舒服邊個想痛
醒下啦 上黎叫下春 聽朝瞓醒問題仍然存在
妳唔想醒嘅話 開多十個post妳條仔都係一9樣

你係學生，你男友又係學生，想要人買紮花，會唔會過份咗？

我都嘗試領悟緊，加油

明白
利申做緊你口中追你個男仔 背景都一樣

是但買支花仔都得 佢意思我諗 都係100 內姐 又唔係日日送

絲打 青春有限
希望你做番真實既自己

其實你知唔知自己up乜撚嘢呀傻閪

過來人
我係男仔 唔瞅唔睬個角色
我同你男朋友分別只在於我後來主動講分手 無拖泥帶水
(應該話拖到我自己都覺得厭 諗有咩值得個女仔咁樣浪費青春喺我身上)
好坦白講佢根本唔愛你 唔好呃自己啦
佢再唔為你做返改返啲嘢就唔好理佢 狠啲分手算啦
比返啲尊嚴自己

你再睇佢話俾第2條仔溝
首先條仔話明中意佢，佢又唔同人疏遠啲，好似仲受人地送啲禮物

買乜撚嘢呀又

你係咪痴撚線？
依家係佢對你唔公平因為呢段關係得你一個人on99付出呀傻婆
你地先一齊咗九個月 有幾耐？
大把人五年十年分手都係咁捱過搵到最愛
錯就要離場 佢唔愛你你為咗佢長痛佢都係唔愛你
你唔好咁痴線啦好無呀

唔係想mean你 但咁就叫幸福？ 你自己諗下你係咪想抱住呢個情緒過世

你中意傷春悲秋唔捨得離開個仆街都算
你識唔撚識保護自己啊？
淨係識喺度驚驚驚有用咩？
你可以唔俾佢中出 中出完你可以選擇食藥
但你竟然乜都唔做
有咩事邊個可憐你 你無得救架啦

其實無乜嘢，只係男女調轉左之嘛

以為自己開post

我都係因為咁唔想斷絕 我好愛佢

醒下啦戇鳩 佢貪你就手有得屌咋
分手心痛一陣 遇到一個比佢更愛你嘅人你一定會笑鳩自己有幾撚蠢
上面巴打講得啱 你試下同佢講你有咗
佢都只會叫你自己搞掂 一毫子都唔會出
甚至人間蒸發咗 佢唔會可憐你
有藥又唔食 你到底係咪弱智？

我瞓醒啦 我黎想知點知可以令佢更愛我
我真係唔捨得 我唔想分手先叫大家幫下我

好慘 佢因為我喊過幾次 好想佢放低

佢都有主動同我講分手 話唔想我咁痛苦
但我喊住同佢講 大家一齊改就得架啦
btw巴打係好男人 祝幸福

每人拍拖方式唔同。
係要雙方維繫

我係男女調返轉

唔好咁啦 但絲打諗住點

單身既我提倡分手

其實係，所以真係唔好郁啲就話人唔夠愛你，係好幼稚。

我宜家開post係想知點先可以令大家更愛大家 巴打有冇辦法

你覺得自己唔夠愛佢咩？

我更愛佢 可能佢會愛返我

呢個世界無咩更愛。都唔係你愛人，人地就會愛返你。
如果你係問，感情點先可以更穩固，咁我可以答你，就係創造更多經歷，更多回憶。
但睇得出你未去到呢個階段，呢個男朋友同你都未係最好嘅timing遇到大家。

係咪識冇耐就俾佢屌，咩花式體位都玩過晒
男人好現實既，玩完個女人乜都試過就當打爆機
你打機打爆左都冇乜癮再重新玩多次啦
自然就冇咁上心
男人係咁架啦
你對佢越好佢就越覺得理所當然
冇架啦
識下個男朋友嗰陣醒定啲
唔好乜都咁快比佢試囉

你咪教壞人啦⋯⋯

巴打 你係男人 你覺得我男朋友係咩心態

我教醒佢

男朋友 我好想你行落去 一齊努力啦好冇 我好愛你

我唔想去到有一日 你同我忍唔住分手
比次機會大家啦

個男仔咁對你佢根本係唔夠愛你，一個愛你既人又點會只係係扑野既時候先講甜言蜜語呢，佢更加唔會捨得你喊，就算你付出再多都唔會得到佢既愛
我明白你同佢一齊個時既幸福係人地比唔到，只係因為你太過愛佢，令自己無法自拔
Mean咁講一句，就算你而家仲忍受到，將來會一日都會忍唔到，遲早會分手
你想同佢一齊既話一定要唔怕等，要個男仔經歷左一d事，令佢成長，你就有機會同佢可以一齊行落去，但係等既過程中你一定會傷心多過開心
過來人，你經歷既我都行過

我宜家唔敢分手 我捱唔到冇左佢

個心態變左就係變左，返唔到轉頭
你繼續咁「逼」佢，佢只會越黎越反感
可能你唔覺得係逼緊佢，但佢覺得呢

你點忍心同佢講分手

係呀係呀

你想我地點樣幫你先…

絲打...我之前同你經歷既一模一樣 我地復合過3次 每次我地都話會改 但最近 聖誕節 佢都係選擇同我再分手 而今次我接受左

我唔知你同我既情況係咪一樣 但我都希望你地可以繼續一齊 因為我覺得咁分手好唔值得 但你要接受到佢真係冇你想像中咁愛你 甚至有d野佢未必會做到你所要求既

正如 我都好想同我ex一齊返 但我會希望 係等我變得更好 佢又變得更珍惜我既時候先一齊 （不過都唔知有冇呢個可能 ）

我地講d乜 冇用架
最緊要係你自己覺得值唔值得

想知 做咩男朋友會開心 會愛我

你咁樣好傻

咁既垃圾都好幸福
咁你去堆填區住最撚幸福啦

我好明白你感受 好想同你詳談

無咩話捱唔到
你9個月貨仔咋嘛
諗下d一齊左幾年個d要分手咪又係咁
個陣我同個男仔就3年 當初我都非君不嫁
咪又係散 我都辛苦辛 但過左去
宜家識過個比佢更好既咪又會好幸福
搵到個岩自己既人唔會咁架
放手啦

好撚柒肉麻呀屌
睇咁撚多港女語錄睇到個腦都壞埋

我地又唔係你男友，佢鍾意乜，你係佢女友都唔知，我地又點鬼知
你咁問同我去問呀嬌「juno做d乜你先會鍾意佢」有咩分別

唔係肉麻 係肉酸

港女

最近分左手？我兩星期都同左我講 我喊住話唔好 好傻 我好想好似絲打你咁堅強

我係男仔
遇過冇數呢種女朋友都分手，可能你唔係我口中果隻所以啱聽就聽。

男仔最憎人不停要求，你要嘅就直接開聲，唔好玩秋後算賬。同埋你嬲佢d位冇詳細講，會唔會係小事到佢收工冇call你呢類呢，你喊佢可能唔係冇反應，係佢接受唔到咁都要喊，仲要嬲人鬧人，我話返你又唔得，久而久之咪唔講唔錯。

我自己覺得感情係互相影響，但本質都係佢對你好唔好，呢樣得你知。但唔好將感情變成講條件，過節要點點點，你份人要點點點。

咁都仲幸福
女人的feel真係好撚on9

好仔就當悶 仆街就"中"埋去

我應該點改

我想試埋呢次 最後一次

我同佢分分合合好多次，分過咁多次其實再多既愛都會淡左，當然心入面都會為佢保留左冇人取代到既位置，其實咁多次有大部分分手都係對方講，只係有次我真係頂唔住就講，但其實之後日日都喊，唔開心咁過每一日，做咩都集中唔到，之後我令自己忙，忙真係會諗小左佢

係 聖誕節夜晚分既 我地拍左3年半
我一d都唔堅強 因為我仲好掛住佢 都仲想可以一齊返 但過左呢幾日 我頹到乜都唔想做 我唔想再比佢影響到我既生活 所以我逼自己生活到冇野咁
你都一定得架 我明白係好愛 好唔捨得
有需要係連登叫下春啦

試埋呢次 如果又再下次 你都會重覆講試埋呢次 最後一次 因為我都經歷過

成日要氹氹 芝麻綠豆都要氹
氹你老母咩

係答你之前，我想問你一個問題。
每次你嬲，會話對方，然後對方又嬲你咁過分，最後好返就say sorry？

你內心係咪覺得，我話你都係因為你惹我先？

跟我啦

你依種人真係自己攞黎賤 拍拖拍到咁樣不如唔好拍 邊忽幸福

多啲增值自己
當你有信心自己離開佢後, 會過得更好, 咁就唔會咁 care 佢

絲打 當你愛一個人愛到無左自己 愛到佢都會覺得你係應份既時候
佢對你既感覺都會無咁濃烈
係好傷感 但呢個係事實黎 唔好為左一個唔愛自己既人而失去自尊
成日記掛住一個唔愛自己嘅人係好辛苦 睇佢回左自己未 為佢諗好多合理化理由
講真一句 假如呢個男人真係咁差嘅話 自己放過自己
You deserve better.

就咁睇一段對話，根本睇唔出佢係一個點嘅嘅人。
感情事講到尾就係自己覺得值唔值得。
如果你覺得佢唔緊你，有兩個原因，一係佢唔愛你，一係你唔夠好，嘗試令自己變得更好，更吸引，比起討好佢更有效。

係我嬲 佢唔出聲 我打比佢喊 喊一晚 第二日我同佢講對唔住 佢就出返聲
係。

樓主同我一齊好過啦

追緊我個個都好好

咁你點解講對唔住？既然你寫係佢激嬲你

多謝巴打

我明白 試埋呢次 多謝你

因為我唔講對唔住 佢唔會出返聲

咁你覺得自己有冇錯？佢又有冇講點解需要一句對唔住？

學生拍拖邊個唔幸福

呢個巴打講得無錯，基本上喊係多數都係少事，男人會覺得好煩厭。

佢係想自己冇咁辛苦
放過人啦
睇完都覺得你無理取鬧
相反你男朋友成日喊苦喊忽又發脾氣
要你下下好似細路仔咁氹你
自己私人時間空間做下自己嘢,打下機都唔得
聽到你話辛苦要分手,係佢都嗱嗱聲話成全你啦
有冇惗過你男朋友都幾辛苦
其實你都幾自私,冇考慮對方承受你嘅感受
仲要人改 要多啲氹你
咁點解唔自己改下自己唔好咁無理由咁要人氹

我覺得我都有 我喊喊喊
佢冇講過

所以我第一個留言就已經話，你呢個case其實好普遍，但係男女角色調轉左，所以大家先覺得大問題。

講真 冇收入你叫佢一日拎40蚊出來
一個月都1000蚊
你有屋企比零用緊係易拎啦

你喊苦喊忽咁問問問
十個男人十一個都唔想答你啦
你咪喊撚完先同佢傾lor
佢頂到你咁耐都算係咁

咁我嬲嘅話可以點

點先可以調返轉

我嬲嘅話可以點

你教我我嬲嘅話可以點

同佢3口6面講清楚啦
講完溝通完之後都係咁咪算囉
1擺到明係2個都唔夾嘅人 死都要將對方改成配合自己個套有咩意思?
係妳角度覺得傾2句 哄下妳好簡單 但有冇諗過佢覺得一個處理好自己嘅情緒係好基本都好簡單
由頭到尾都係2個唔同頻率嘅人係度相處
方向發展步伐都唔一致
妳想嘅咪繼續咁落去 但好坦白有一日妳攰 妳追唔上就會放棄 到時仲辛苦 仲慘

唔好煩佢

你做到自己咁cheap
成隻免費雞咁佢點會愛你呀
唔駛付出就得到嘅免費野邊個會珍惜

你想佢愛你就要吊高黎賣
唔好再俾佢屌 唔好再聯絡佢 最好直接同佢講分手
如果佢揾返你
可能係因為佢唔捨得你
又可能因為無得屌
所以你都唔好馬上又狗衝返去
拖佢幾個月試下佢
如果佢唔揾你 你就算吧啦 證明佢心入面你真係雞都不如

你呢個問題如果係十歲嘅人問係ok
而家問十分好笑
一個成年人嬲點疏導情緒都唔識，就係未ready去有感情關係。
感性上，你要有效去控制，去發洩負面情緒。而唔係發係任何人身上。
理性上，你嬲，係基於一啲事，你要分析下係發生左咩事，點可以避免下次再發生。
所以年話，大家都未係一個岩timing 遇見大家。

成日喊已經對男人黎講係件好煩既事
咁大個人仲成個細路女咁
第日真係結左婚 日日一哭二鬧三上吊咁點算？

溝你梗係對你好啦on9

你靚女？

一得手肯定衰過現任

你形容既男朋友同我以前好撚似，又係太自我中心、又要面又唔識尊重女友，呢種人點都要見棺材先識流眼淚，當係可憐你自己又好，離開佢啦，咁樣先係最好。
利申：ex幫我上咗一堂

咪撚就係
想要咩就出聲
要求唔好太過份咪得
仲想男朋友handmake野俾你
你係咪痴撚左?
有時訓下教打下機好過la
我覺得樓主男朋友覺得呢條女唔可以同佢過人世
唔係樓主俾機會佢男朋友
而佢樓主男朋友俾最後機會樓主

所以話男女真係好唔公平
男朋友一嬲，女朋友更嬲消失咗已讀不回
然後男朋友就要等成晚氹返佢講對唔住
一般人都會覺得好正常好應份
調返轉大家就會覺得條仔唔愛佢乜乜物物

所以幼稚𡃁妹係易搞掂，你買野俾佢，食兩餐飯就已經仔。

好仔

咁你咪控制下自己啲情緒
唔好乜都嬲lor
佢要送既自己會送
佢要氹既自己會氹
你強求佢要做呢啲野
就算佢真係做都唔係真心想做啦
唔係真心既咁有咩用

拍拖係要搵到一個大家都舒服既相處模式
而唔係逼對方去做你想要既野

分手啦 俾返少少尊嚴自己 你都有呀爸呀媽生既

真心分手啦
如果佢係愛你就會為你改變
你哭斷腸 佢都不鳥你 你自己都知咩事啦？

一句講哂
你接唔接受到跟住落黎既日子佢都係咁？
接受到就自己繼續承受
接受唔到就走

咁幸福打咁大篇出嚟係咪晒命？

真係唔明明明就係自己揀個男朋友返嚟，得咗手又嫌三嫌四，拍之前唔係諗好晒先決定㗎咩？

仲有點解永遠係要求人點點點，自己做好本份跟著開心咪繼續，受唔到咪分手囉～

唔夠愛又唔想分

拍得唔開心 拍嚟做嘜撚？

單純為開心，你不如叫雞。

叫雞都叫得你咁開心咁滿足
唔好去拍拖害人
唔該哂

見到呢個post 既感覺好似自己打咁，男朋友出軌，喊住翻黎我身邊，話以後都會對我好，話想同我結婚唔係玩玩下，話三十一號約我，淨係想同我過，過左幾日唔夠，岩岩男朋友話三十一要翻工，問佢仲出唔出，竟然唔答，話唔知，問多幾下，跟住我話夜晚出，好似最後我逼佢咁，真係好懷疑個男朋友從來唔係自己既

唔夾 對家唔係鍾意你 只係鍾意拍拖感覺
樓主走啦 我都係咁
不過我係男
分手得自己一個sad
拍拖一年後先第一次出街

i know that feel bro

忠告 唔好幫人教老公

鍾意打波嘅男人都係廢物

同我拍算啦

你有男朋友仲要明知個男仔中意你都同佢keep住contect,睇尼你都唔係好愛你男朋友~

係 好似佢老母咁

人地老母都話生佢出黎 你比佢屌就想同佢老母齊名？唔好咁傻啦

佢最鐘意做運動

蠢巴

唔愛就唔愛啦
你做咩都係唔愛
不如慢慢接受現實 到ready咪同佢講分手

毒巴A0?

當然
有咩你叫

有名你叫

要男朋友織頸巾

分手
佢唔愛你
你唔好死牛一便頸覺得你可以改變佢

似到... 好彩佢唔想連登姐

運動都有好多種

男朋友突然消失左 唔聽電話 wts唔上線 搵唔到佢

機會你已經比過佢 佢唔珍惜你 你仲要唔放手 係咪要等佢講分手呢兩個字你先會離開？點解唔留返少少面比自己？

咩俾機會？

點解一個咁既男仔都有人愛 而我冇

巴打 多謝你係到咁耐

其實係今日病左，瞓左一日床。

有冇拍過拖
btw小心身體 過兩日凍好多

你話呢
我同女朋友拍拖十年了

好幸福
我男朋友宜家唔見左

其實感情係靠大家維繫，加固。
好多説話係唔岩聽，但真係事實。
你當放大家幾日假，有定分手嘅心理準備，等幾日，再溝通下啦

聽日過下一年啦 諗住開開心心一齊過

點解宜家先唔見左呀 男朋友 你去左邊。。

我活到而家，最自豪唔係自己點叻，事業幾好，而係有呢段感情。

過幾日開始凍 我織埋條頸巾 諗住聽日送比你 比你返學唔好咁凍 你出返黎啦 好冇？

我勸你唔好太chur搵佢，如果你仲想一齊的話。

佢會唔會有咩事 wts都唔上線

噉人哋都講到分手，即係擺明係唔會向你妥協啦
一係你改變自己嘅諗法，一係就分手，冇第三個選擇

我覺得佢純粹係唔想做企硬分手果個，我諗佢而家更加想既係你唔再鐘意佢，然後自動消失

你無時無刻追縱住你男朋友，會唔會好辛苦
不如放開d

如果係幸福就唔會出呢個post啦，放生自己啦呀妹，學下自愛先去愛人

你女朋友唔見左4個鐘 你會唔會驚

冷暴力 逼你自己講分手

大家更愛大家？你幾耐搵佢一次
一星期，或者幾耐wts佢一次

不。 你男朋友唔太想付出。

4個鐘都要驚? 你男友今年5歲咩，唔好玩啦

佢搵我我未覆 我搵佢佢未覆 冇話幾耐覆一次
佢打機未遲半個鐘

可能係block左？

冇block 我諗瞓左啫

可能樓主男友忙住中出緊其他女女，咪唔得閒理樓主

四個鍾都要驚,你會唔會太神經質
我同女朋友大家都忙, 四日冇whatsapp都試過

所以其實睇得出樓主係幾細路女，都應該係家人自細寵到大。
好attention seeking果類，你諗下一個大人，個個鐘都要報到係幾大問題。工事上我認為城市人好少會有whatsapp係一個鐘頭都唔覆，但感情上，如果你太chur，係會見到都唔想覆的。

你估咁易食咁多女咩

你男友好小學雞

可能樓主既世界入面只有佢男朋友一個
但維繫一段關係唔應該係咁, 現實生活上一個人亦有唔同生活圈子
相處時間貴精不貴多

一係你試下幾日唔理佢，睇下佢會唔會搵番你，如果都係唔會既，就比啲骨氣走把啦，記住自己都有老豆老母生，憑咩要受呢啲罪

唔好咁啦

知道啦 戇巴

我同男朋友
應該有4個鐘佢係打緊機
我個段時間 唔會理佢
等佢打完就會搵返我 問我做緊乜

感覺上 你同你男朋友 對愛情既排位係唔同
你係放愛情係第一 你男朋友唔係
而且你男朋友係愛自己多啲

佢有對你公平過咩?

啲男朋友屌我屌到悶 唔再聽我申

呻

我唔會令到段感情由性行先

Sorry 我打錯
我啲朋友屌到我悶 唔再聽我呻

你啲朋友呢

俾人食住曬 無運行
點解要做到咁cheap

絲打 又係我
放手先可以放開所有
新一年喇 俾自己有個新開始啦
你之前都俾左咁多機會自己 已經足夠
都係個句 唔好妄想改變一個男仔
佢唔為你改係因為你不是佢既Mrs. Right

絲打 佢又唔覆我啦

我唔想分手自己一個

單身有咩可怕
我分左手都3年先再拍拖
你仲有你既朋友同屋企人
你唔係自己一個

可能你因爲冇安全感所以成日想知道男朋友行蹤
但其實咁樣既關係唔健康架
好似我男朋友返工都會幾個鐘唔覆我
但我唔會好不安驚佢唔知做咩
其實你呢段感情已經同分手冇分別
你自己死唔放手只係苟延殘喘
係冇可能令你男朋友愛你

我諗...無人可以令一個已經唔愛你既人, 重新去愛你
除非當條仔已經失去左你, 咁仲可能有DD機會既

睇絲打描述 條仔應該都係不痛不癢

唔愛就係唔愛 你無得求人愛你多d
其實你連自己都唔愛惜 又點會有愛惜你？
呢種無主見無自尊 乜都千依百順
完全無挑戰性 邊有男人想征服？

問你點解咁堅持
你話好幸福
再問多d 你話只限同佢拖手既時候
唔好自己呃自己啦

唔愛就係唔愛 你求佢咩？你喊？你係到開post？
Sorry只係覺得你更煩厭
見到個更鐘意既人咪即刻飛起你

想扭轉局面既 建議你主動分手 斷聯
令自己有新生活
隔一排 或者佢會掛住你既好 番黎搵你
唔試既話 一世都咁痛苦 直至佢搵到”更愛” 到時你更痛苦

如果佢真係無再搵你 證明左佢唔愛你
放生佢(自己)更好

分手啦

宜家你咪自己一個
有分別咩？

有啲明點解絲打朋友都唔想再聽你呻
因為太執迷不悟
個個都想你愛自己多啲
但偏偏你驚死唔切咁衝埋去
我係你朋友都勸到冇引
你咁樣唔係叫偉大 你男朋友唔會識欣賞架

煩膠，分手啦屌

補充多句
你話你開post係想知 做d咩令男朋友更愛你？
老實講句
答案係 無呀
無論你宜家點做 佢都唔會再愛你

老實講句 你既愛太沉重 你小小野就又喊又剩 會令人煩厭
就算原本幾鍾意你 見到你又喊個心只會諗「唉…條女又黎料啦」
當上左堂課 對朋友又好對男朋友又好都唔好咁依賴同情緒化 每個人都有耐性 唔係話你愛人人地就要次次都要控制你啲情緒嫁 你咁做人地都會有壓力

點解而家啲人少少事就雞黎雞去 連登歪理上腦

佢扑左你未呀？老老實實

如果真係要講雞，而家香港地就係最多本身乏善可陳，又吊高黎賣嘅二手雞。
唔該啲女人，與其浪費時間諗點搶到一段關係嘅主導權，不如好好充實自己，令自己變得更好啦⋯⋯

絲打 我同佢分手啦 可以係年尾做個完結

好開心聽到你呢個消息 我明白個種痛架
搵返你啲朋友 有朋友陪住你會容易啲捱過架
我今晚留係屋企倒數 我地一齊迎接2019年啦

多謝你絲打 我宜家同緊朋友一齊 一齊去倒數
雖然個心係痛 但同朋友一齊 散下心

Very good!!!!!!!
加油呀絲打

一個人唔愛你做咩都冇用
覺得你好煩 咪覆都唔覆
心痛？ 緊係唔心痛 唔愛你 只會覺得你好煩

有冇人想知樓主個樣？？

冇啦 分左手

新一年就move on喇
2019年你就會發現呢一個係你2018年入面做過最好既決定

宜家我唔比自己靜 同朋友出去 溫書 係咁做野 一靜就亂諗 我連瞓覺都唔敢

佢私樓仔？

樓主你唔係有個仔啦咩 仲同friend出去玩?唔洗睇住個仔咩?

分左手啦